前红袜队球星柯特·席林表示，他的政治立场让他无法进入库珀镇。保守派柯特说，他的政治立场，而不是他的投球，使他无法进入名人堂《本·雅各布斯》2015年1月9日《每日野兽》
与许多美国人一样，这位前佛罗里达州州长在这个问题上也有所进展，但共和党总统候选人寥寥无几。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
现在，同样，前阿肯色州州长迈克·哈克比（Mike Huckabee）说：“像囚犯一样俯身接受它！”哈克比2016：像囚犯一样俯身接受它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
现任和前任情报官员都表示，朝鲜长期以来一直是美国间谍的优先目标。索尼又被黑客攻击了吗|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野兽
Lalo说，他向他的冰上管理员报告了绑架事件，一位熟悉此案的前联邦探员证实了这一点。一名告密者、一名失踪的美国人和华雷斯的死亡之家：在大卫·卡斯特罗12年的冷酷案件中|比尔·康罗伊| 2015年1月6日|每日野兽|
没有前一种性质，对过去的了解是没有建设性的；没有后者，这是骗人的。思想的珍珠|成熟M.巴卢
在伍斯特和阿诺德的领导下，几百名公民追赶并激怒了敌人；前者被杀。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
后者踩了前者的脚趾头，于是前者威胁要将后者“踢出机舱”。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
我丈夫讨厌他们；相反，我喜欢那些马车，因为它们告诉我快乐——我的意思是说，从前的快乐。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
她身上似乎有一种奇怪的权威的味道，使她无法接近以前的亲密关系。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德